燒肉有無高質黃店？

之前食開牛角 但都食得幾趕下
有無巴打有黃店推介？

燈神個間

佐敦響燒肉

牛角

佐敦都有間“祕”燒牛肉
食吉列牛既

平昌

燒魂 黃店 尖沙咀

咪堅石燒？？？？未食過

老燒開

有無一個人燒得

堅石燒

支持下燒山間堅石燒

記得 唔好去阿久根
門口俾人貼下紙仔就呃咗好多人入去幫襯

平昌！

lm

做冬有冇黃店